人間性器 NMB48白間美瑠澳洲滑浪晒半球

日本女團NMB48的21歲主將白間美瑠，2010年入行加入NMB48，翌年升格成為成員，2017年開始擔任NMB單曲主唱一職，經過接近9年的磨練，今個月19日終於推出首本個人寫真集《LOVE RUSH》。

寫真集在澳洲黃金海岸拍攝，白間除了穿水着騷性感，以及穿白恤衫中門大開騷晒半球之外，更標榜她天真爛漫和熱愛運動的一面，平時有做Gym及攀石的她，在當地挑戰滑浪，以及乘坐越野車欣賞美麗的海岸，展示她可愛和自信一面。

三上悠亞可唔可以搵佢組團阿?

正呀！

三上個團全部乜都比人睇過晒..

好好屌

G

幾時拍AV

如果佢下海既話我會考慮買我人生第一隻正版成人影片..

黑髮正啲

白間

入FS

個屎忽
對腳
紅卜卜腳板

佢個家底使鬼拍av?

下海啦，滑咩浪

Av

啲架仔係咪傻
10年入行，11年出道就大力推啦
擺成8年去到19先推寫真
人地韓國14歲已經推出嚟賣啦，足足浪費咗七年

俾新識班kpop班咸濕仔睇之嘛